# Grocerycrud Teste


### Tech
* Java 
* JUnit 5 
* Selenium
### Installation

Install the dependencies para inicia os testes.

```sh
* JUnit Jupiter API
* JUnit Jupiter Engine
* Selenium Java
* WebDriverManager
```
### Descrição

```sh
Um teste de automação do site "https://seubarriga.wcaquino.me/logout" e dai eu faço o login eu preencho 
o e-mail e a senha e eu adiciono a conta e eu vou criar uma movimentação e eu vou no resumo mensal onde 
fica mostrando a movimentação salva e vou pra home pra verificar pra mostrar a movimentação e eu volto 
no resumo mensal para excluir a movimentação e eu vou dai eu vou pra lista e exclui-o a conta e termina
o teste.

```